記得準時番工 維持港共政權正常運作

記得準時番工 香港既運作就靠哂你地
拉左差唔多3百人 ?
關我撚事 我剩係想要番工 保護香港運作正常
抗爭既工作留番俾後生仔

抗爭? 日日番工維持港共政權正常運作
我代表港共多謝你班香港人喇

Peter會唔會返工?

PETER 係我同事 緊係一齊番工

世柒口罩條數找左未